飲食台應該得返我一個正常人。。。。。。。。。。。。。。。。

正常定時食藥

哇哈哈

仲有吉野妹

你諗多左

羊b

收皮啦 屌你老母

大家睇d人幾唔正常

掛住你 幾時執返劑

now

今晚幾點摩屎等

你中意

唔熟摩士果頭 邊到有殘廁

近泳池

小妹想去返羊b屋企ooxx

我屋企好保守 we can go殘廁

叫埋細妹3p ok?!

見到佢都想嘔

Why

巨b hoball

仲有me

是咪當我無到

係飲食台出自拍po 就知你幾正常啦